朋友想開甜水舖，求改名

主要中式糖水

叫 半山窮撚

你的朋友就是你

令和甜湯

我開就想開 cafe

有咩含意

閪咪露

舌甘

正喎呢個

甜而不膩

唔錯

似名咩？

糖尿閣甜品店

趕客

容祖兒的水

癌是糖

正喎

但癌字好負面

糖山大地震

正甜品

岩㗎啦 食完保你生腦癌肺癌牙癌腳趾癌

糖郎 / 糖廊
九龍糖
連登糖入室
大會糖演奏廳